今日死了個D青少年點解會咁

係咪因為佢地D老豆老母
如果係我死之前殺幾個癈老先啦

十連

2

3

4

5

6

7

8

9

10